[告急] 坤哥19/4紅館演唱會飛仲可以輕鬆10連

張圖一星期前CAP到而家D飛都係咁多
大家聽日放假一齊買飛入場睇坤哥啦

買張六合彩電腦飛好過啦

仲要好多飛喺贊助商度
聽聞贊助商免費派街都無人要

快d買飛啦